一人一個幫HA方法

小弟都係玩音樂 雖然唔係好勁亦冇乜成績
但今次HA單野我真係覺得好sad
點解政府咁多錢起個碼頭起個商場冇人行就得
但HA玩下音樂開下band show就唔比牌
我真係唔想以後玩音樂都冇得玩 亦唔想下一代都係咁

我真係想知.. 除左捐錢仲可以點

推

其實最好辦法，就係搵條水喉，然後正正式式買起一個合法嘅場黎搞，咁就一了百了
其實而家單嘢個noise咁大，邊個肯捐錢都會係一個好大嘅光環黎，未必無機會發生

月租都玩死你拉

拉你老母

正式轉做地下音樂
小圈子d都冇計 反正本來個圈子就細

如果係我會試下和D2 PLACE去傾，睇下有冇辦法進註到

有晒條件個濕鳩政府都未必發牌

暫時做到既只可以幫推